求4K MON推介

有無平靚正4K MON推介 主要用來睇戲

vg289q

依家得返港行有貨 唔平了

Pa32uc

或者HDR都得 4K 好似全部要5位數字 唔打機 正係睇戲用

EW3270U

LG UL500

4k電視平過moon

U2720Q

dell官網搵sales問價
好似做緊$4499

諗緊買呢隻，腦場最平見過$5699，請教巴打點樣搵sales做到呢個價？

同問

dell hk官網online chat問sales攞報價單send去你email

32吋有冇推介

等緊ew3280u

唔該巴打

用緊lg32ud99
想升做Pa32uc
唔知提升大唔大

HDR提升大

幾吋？

真
我最近先問過
係4499

巴打買咗？想問多句係咪包送貨？

無買問下價喳
dell係包送貨
3年都上門保
抵玩啦

平平地Lg ul 650

lg mon狗都唔屌

Acer X27p